{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013191",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이커리카페 소서"
    },
    "text": "ベーカリー カフェ ソーサーです。 様々なおいしいパンと飲み物を一緒に楽しむことができる場所です。 きな粉餅かき氷は13,000ウォンで、アメリカーノは5,800ウォン、カフェラテは6,000ウォン、レモンエードは6,500ウォン、グレープフルーツエイドは6,500ウォン、パッションフルーツエードも6,500ウォンです。 また、団体席や駐車場もご用意しておりますので、多くの方にお越しいただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーカリー カフェ ソーサーの場所はどこですか？",
            "answer": "ベーカリー カフェ ソーサーはどこにありますか？"
        },
        {
            "question": "ベーカリー カフェ ソーサーで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "ベーカリー カフェ ソーサーではどのようなメニューが提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "きな粉餅かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅かき氷はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "レモンエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンエードはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエイドはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードはいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ベーカリー カフェ ソーサーには団体席がありますか？",
            "answer": "ベーカリー カフェ ソーサーには団体席がありますか？"
        },
        {
            "question": "ベーカリー カフェ ソーサーには駐車場がありますか？",
            "answer": "ベーカリー カフェ ソーサーには駐車場がありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 149,
        "QA": 313
    }
}